903早霸王之開心星期五

大家開心嗎

我支持JOHN 曾做特首

其實阿JOHN學識仲勁過CY

佢係ARCHITECT ,

CY 只係乜鬼測量師......

講用郊野公園起樓.....屌

做乜唔用而家元朗D村.......?

丁權過大, 反正都係, 郁埋佢

以後齊齊做香港人, 人人排公屋.

成本價起居屋, 但要用郊野公園地或填海, DO U AGREE?

原來呢度無人得我單機

返5日

本地中型發展商起埋D 蚊型單位, 仲美其名話係大學學生宿舍.

屌咁唔怪得劏房都可以美名係分間房啦

唔使有圖，見到你寫嘅嘢都知道係真身

關巴都過檔

嗨

我平時一向無圖.......所以貼圖係假野

因為我未識貼圖

大勢所吹, 無計.....

坐列車

森美好爸爸.........

空口講白話

咩去旅行要做工作

鬼唔想嘆咩死港女

細你八年......屌

條仔可以搵份輕鬆工作1

做投資銀行
哇IBANK 男友仲想點呀仆街港女

I BANK 男友呀屌你老母

唔好QUIT呀大哥, 女死女還在呀

港女又要錢又要你陪, 第時又要你乜乜物物架啦

隨時CALL你屌.

女死女還在呀,大哥.

吓, 早幾個月辭左職????????????

屌你咩?

份工都辭埋, 咁有心, 屌港女出來受死

比我就飛左條女啦

去叫雞, 呀唔係

去搵CC又好, 包明星仔都好啦

洗怕無女?

關二哥學下嘢喇，與時並進，隔離條林狗🐶有板睇。